逼不得已上黎求救 急求一份工黎交學費

我係一個last year 學生
諗過好多次quit u 因為而家根本承擔唔到搵一份長工之餘再可以support去發夢 生活費同埋交學費
29號要交$22530
但我銀行都係得幾千蚊係講緊前兩日開左個post唔小心自爆左手足捐比我
但比起學費都係遠遠未夠
求大家如果有工請人(最好可以借糧) 或者有路數借錢比我交學費都可以話我知
如果話要FC既話我可以個人聯絡我果時我再影保釋紙同埋口供紙比大家
因為唔想好似上一個post咁樣自爆要report
最緊要而家想搵番份長工
個人想抖番一個月搞掂學費再諗其他野

take gap year 搵錢先?

政府有錢借都唔借 又賭波唔抵可憐

學校申請defer唔到
個non mean 未派
之後可以褪番比人

其實係呢幾個月啲野打亂哂
被捕 無左份工

12月派啦

我岩岩先收到申請結果
29號要交學費
個時間點都唔match

Btw唔使defer
你幾時申請
第二你有信嘅話
學校係一定比你defer
你讀邊間

Ok明了
希望其他人幫到你

寫信去學校啦
特殊情況會批

問過學校果邊佢話申請defer 交要11月頭申請
我可以再打去問問既

囡囡好慘慘豬

一定比defer
信我

除非你假膠想上黎呃錢

有人遲交form defer一年先收到錢
咪又係咁

借左先？

咁我一陣再draft封email 去問問 聽日再打去
希望好似你話佢可以

完全唔係讀果邊野

希望係咁

但都想求工

同學校申請會批

有咩要幫手就出聲啦

你要番學一定係番PART TIME啦, PARTIME點會搵到咁多

你讀咩? 有咩技能, 乜都唔講好難幫

想求份工

因為我retake year 所以一星期番一日
可以搵份shift既ft做

炒下散

灣仔風龍好似請人?

即睇

問緊了 希望請thank you

加油 呢間野黃到橙 應該冇問題
希望下次去食見到你

請既話我都希望服務到你

我係怕佢太多人搵無更咁

我夜晚食見佢都幾忙下 所以應該唔會
我呢排都KEEP住有留意黃店請人 但去既唔多暫時係望到呢間

如果有既都可以講我知 唔該哂你

推

幫推

祝你早日搵到工。

龍門冰室開分店請人呀

嘗試facebook搵Ｄ黃店問緊

m2識唔識

唔識

推推

幫人補習

印象中你賭好大 甘快無錢交學費？

印象中啦 成年幾前

加油 手足

場運動都5個月 果種燒錢既速度唔係你諗咁慢

好記得你成日買另一個波台賭波手足既反面盤口

而家200蚊都拎黎買60926啦清

賭波

無事無幹就無問題 有事就好大問題

有無諗過如果無倒錢落海既話家陣會點

賭錢輸咋？

無賭錢就無捐一大筆錢比星火幫番自己咁

佢只係無積穀防飢

賭錢輸上黎呃死全家 賭錢買咩輸咩
有口供紙保釋紙

612 同星火係唔會幫上庭後既人 佢只保由被捕到差館出黎既律師費
只要一過堂就要自己比
你無錢都理得你死

所以有時都諗 比完學費 隨時入去坐 交黎做咩

各位同道中人：

#成立目的
為因受這場「反送中」運動而受影響的「手足」（例如：罷工被解僱、參與發夢致出現經濟困難、在發夢中受傷/被捕/檢控），與良心僱主連結，提供空缺。

「我要返工」平台是一個為手足而設的 #資訊發放平台，運作方法如下：

#良心僱主
請填寫以下Google Form

留下職位資料和聯絡，需要搵工既手足會 #自行聯絡 你。

#搵工手足
請TG PM Admin取良心職位名單，然後 #自行聯絡 相關僱主安排面試和工作（按每日當值時段pm則可）：

當值時間：0800-1200

當值時間：1200-1600

當值時間：1600-2000

當值時間：2000-0000

#僱主查詢 ：

#其他查詢/ #合作/ #建議/ #訪問 ：

注意事項：
1. 手足需要自行搵工，但有關平台問題亦可與我們聯絡，本平台會嘗試提供協助。
2. 如遇不法的公司，本平台將不會再將資訊放到平台上，搵工手足亦擁有法律上追究的權利。
3. 僱主請留意，搵工手足返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白其特殊處境，但為免侵犯個人私隱，僱主亦不宜查問太多。
4. 為保障搵工手足的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、證書、聯絡方法等等或直接為僱主進行轉介。
5. 但為避免閑雜人士滲入，本平台會查看手足的身分證明文件，以保障平台資料的安全。

平台 #TG_Channel，
獲取最新資訊：

有睇過同問過 佢大部份大西北
一係就一星期兩個鐘咁 賺埋都唔夠交車費

一個禮拜返一日 即係你呢個sem take 幾多credit。好多學校take 少過9cre (3科) 係可以轉做credit based，會平差唔多一半

邊間大學 啱條件 credit based應該一定得。即係轉成逐個credit 畀錢姐。

我本身呢個都係3科錢黎 唔係平時個價

連登眾籌

想要份工呀

籌咗先再慢慢還

grant loan defer 都唔撚識 咪呃人錢呀

問過可以就做左啦

邊間u 唔比defer 講個名出黎聽下？
呀姐讀咁多年過左deadline 一樣同佢講遲左申請就得

Ou

Ou4年都未試過申請到成功defer交學費

你要一口咬定呃錢都無得講 我又唔係要高薪厚職 正常價一份工都打都要鬧 cls?

讀緊咩書 咩科?
update 我你成唔成功defer交學費
利申只支持努力讀書

pushq

間office 未有人聽唔知啲人去哂邊

窮人連發夢資格都無

係我蠢係我柒 唔被捕咪唔洗洗錢囉 仲要r爛面上黎乞 係我on9

Ou？
浪費金錢
咁啦
我比份工
你quit 左間垃圾大學佢
Ok?

免入息審查貸款唔借？

一定defer到
你去申請免入息審查貸款 你網上申請都即刻有個number 然後cap圖 send email 比學校！

捐少少比你
有冇方法聯絡？

唯有希望defer到

無份工幫唔到幾多

私補呢？

不如你去黃店敲門，仲有光時

琴日問左風龍 唔就腳架喇 但係呢兩日去見工

其實有得諗 帶住張保釋紙去見工

真心，時間一定彈性好多，有得借糧，幫老細換走藍血

加油呀手足

只可以話希望佢地真係咁黃

光時網店？

一係番住炒散頂住先，是但 copy d比你搵蛇頭問
Fb search一定有好多，offer $50-80 per h都有

一星期勤力 chur足哂可以有兩三千洗住先

👩🏻‍🍳宴會待應炒散（whatsapp renee #66206697)
日期：11月23日
時間：10:00-18:00
地點：沙田
薪金：每小時$75 (現場會提供膳食)
職責：一般侍應工作，傳菜…
注意事項：
1)一定要穿著黑色西褲( 🚫牛仔褲, 貼身褲, Legging, 闊腳,吊腳, 間條褲都不接受 ), 黑色皮鞋 (🚫嚴禁穿著漆皮亮面, Dr.Martens, 蝴蝶結, 高踭鞋), 黑色長襪 ，白色恤衫，黑色西裝褸
2) 必須年滿十八歲
3) 頭髮顏色: 黑色/深啡色
**需要交$40 name Badge fee (non-refundable)**

[15/11 18:21] +852 6699 6803: *重新Apply*
👩🏻👱🏻‍♀玩具展女Model（一定要靚女）
活動日期 : 2019年12月13、14日 共兩日
（兩日都翻到先好Apply）
要求：真靚女、165cm+
時間 : 4hours
薪金：$150-$200/hours（視乎經驗）
活動地點: 九龍灣國際展貿中心
衣著：自行化妝，自備鞋，會提供大會Model裙

初步揀中需要上公司Casting完會再通知最後結果
WhatsApp：66996803 Lydia
[15/11 20:23] +852 9179 1604: *商場Promoter*

日期: 1-23/12
Time: 12-6pm(30mins pay break)
Location: 新世紀廣場 (室內)
Job duties: Like page+comment送禮物, etc

Pay : 55/hr
*無遲到、早退、被投訴 $60/hr*
*全期無請假、遲到、早退、被投訴 $65/hr*

Requirements:
*勤力、積極主動*
*外向*
*善於溝通*

出糧: 過數

有意請填寫google form

👦🏻👩🏻 *商場 Promoter*

Job duties : 叫人登記成為會員及上載積分
Location: 新都會商場（室內）

*Date : 11月26*
*Time: 10am-5pm (45mins 有薪break)*

*Date：11月27-12月2*
*Time: 12pm-4pm*

Pay : 55/hr
*無遲到、早退、被投訴 $60/hr*
*全期 無請假、遲到、早退、被投訴 $65/hr*

Requirement：
*勤力、積極主動*
*外向*
*善於溝通*

出糧：銀行過數

有意請填以下google form 報名：

再唔得就再幫你諗啦
記得入多d炒散群同 page

龍門老闆請人，手足你去問，我估他會借糧，好人一世平安

Non mean未派呢個原因已足夠defer....
唔會de唔到

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

個個都話龍門請人 打去就忙到無人聽
Fb inbox都無人應

又上黎搵食

申請grant loan唔得咩

申請延遲交學費啦

有借non-mean一定可以延遲交學費，同佢講政府錢未到就得。

個個都話一定得
就係唔得先嗌哂救命

人人罷工你仲搵工
香港就黎完啦仲掛住搵工

食飯都無錢你想我點

你上香討可以搵到同一張飛無簽名

手足你都幾鐘意生田繪理花

之前你同人對買個手足叫咩蛇

唔記得喇喎 咩街蛇定書包

咪係囉. 唔通真係食狗肉充飢咩 屌

搵光時丫

問緊了

係

可能佢而家同我一樣窮撚到瀨屎

加油 上年成日睇你地成日互串

過到下個月報到再講隨時入埋冊

揾到工未呀

咁你諗下點解係一定得嘅你唔得

其實有人唔得叫唔叫一定得

其實你有無試過？

返足一個月保安都差唔多夠

好多都$700以上一日

有冇介紹

我係共支巴、
有無咩幫到你

庭已上

共支你點 幾時再上庭

廷到明年年頭了

有得番想番呀

收皮 咪撚呃錢 食人血饅頭
政府有免審查貸款、大把財務公司有學生plan 低息又長還款期...

正常都批，記得比足資料立明

屌你地咩
你理得佢defer得唔得

佢係想搵同路人既工作機會

不過就賭少d乖呀

講得出last year學生究竟係咪大學生嚟

其實我都year5

收皮啦 食人血饅頭

其實你地係咪比人呃慣 乜野都屌哂人血饅頭 呃錢先

賭波輸哂無錢還炸話

樓豬係咪賭波賭到冇錢交學費

話唔係你地咪又係話係 根本有賭波就做乜撚都錯

乞錢乞到你咁撚串

你咪又係剩係識judge人跟住咩都唔識 你連普通人會睇下真假都唔係
人身攻擊同埋一黎就否定一件事
除左你比人呃慣同埋覺得所有人都食人血饅頭之外都諗唔到你mind set點解係會咁

拉麵店無應你咩？

返炒散啦 一日兩份當1000一日
一個月都夠有突啦

聽日去見工 有一間cafe 一間拉麵同一間居酒應左 聽日見工

三間都黃店